# $Id$
#
# Chinese, Traditional translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  adsync.module: n/a
#  adsync.info: n/a
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-12 14:48+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-12 14:48+0800\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese, Traditional <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n>1);\n"

#: adsync.module:24
msgid "AD Sync settings"
msgstr "AD同步設定"

#: adsync.module:25
msgid "Control the various settings of the AD Sync module"
msgstr "設定 AD 伺服器以便模組進行批次匯入與帳密同步"

#: adsync.module:32
msgid "Sync to AD"
msgstr "同步到 AD"

#: adsync.module:33
msgid "Provide Sync to AD user interface."
msgstr "從此頁面進行帳號同步作業。"

#: adsync.module:59
msgid "This module sync user account and password from remote IBM DB2 database and LDAP server to Microsoft AD server."
msgstr "此模組提供將校務行政系統帳號批次匯入微軟網域主控站，以及從 Drupal 同步帳號、密碼給 AD 的功能。"

#: adsync.module:73;132
msgid "Information:"
msgstr "提示訊息："

#: adsync.module:74
msgid "This opretion may be take a long time, Please be patient and wait for Synchronization to be done. Do not leave or reload this page, and do not close the browser."
msgstr "這個作業流程需要花費較久的時間，請耐心等候同步作業完成。未完成前請勿離開此頁面、重新整理頁面或是關閉瀏覽器！<br />同步流程：1. 以校務行政系統的自訂帳號搜尋 AD，帳號相同者使用現有帳號，如果搜尋不到則自動幫您建立帳號。2. 搜尋 AD 群組的說明(description)欄位是否與校務行政系統裡的所屬部門名稱相同，若相同則使用該群組，如果找不到則自動幫您建立群組。（如果您已經有一個匹配的 AD 群組，請在說明欄輸入所屬部門名稱，以便讓程式可以正確辨識）3. 移除群組裡所有舊的成員。4. 重新將使用者加入到群組裡。"

#: adsync.module:78
msgid "Sync Password to AD Server"
msgstr "同步密碼到 AD Server"

#: adsync.module:79
msgid "The AD Server accounts password will replace with Drupal password, Make sure they have been login to Drupal, otherwise the password will reset with their security id."
msgstr "請確認校內教職員工曾經登入過 Drupal 網站，以便讓校務行政系統取得原始密碼，若校務行政系統尚未紀錄該原始密碼，則會將密碼重設為教職員工的身分證字號！"

#: adsync.module:83
msgid "Lock Non-use Teacher Accounts"
msgstr "鎖定離職員工帳號"

#: adsync.module:84
msgid "All accounts that sync from IBM DB2 Server, and they was disabled in School Infomation Management System, will lock in AD Server too."
msgstr "所有來自校務行政系統且被標記為離職員工的帳號將會被鎖定，帳號鎖定後無法再登入網域內的任何一部電腦，必須由管理員使用 AD 管理介面進行解除鎖定，才能再次使用該帳號！"

#: adsync.module:88
msgid "Delete Non-use Teacher Accounts"
msgstr "刪除離職員工帳號"

#: adsync.module:89
msgid "All accounts that sync from IBM DB2 Server, and they was disabled in School Infomation Management System, will delete (and <strong>can not undelete</strong>) from AD Server."
msgstr "所有來自校務行政系統且被標記為離職員工的帳號將會被刪除，帳號一旦刪除將沒有任何方法可以復原！"

#: adsync.module:93
msgid "Detail processing logs"
msgstr "顯示詳細處理紀錄"

#: adsync.module:94
msgid "Show the detail processing log for debug."
msgstr "預設僅顯示錯誤訊息，勾選此選項將會顯示詳細處理紀錄以便了解處理流程。"

#: adsync.module:108
msgid "Select Departments to Sync"
msgstr "請選擇要同步的部門"

#: adsync.module:116
msgid "Start Sync"
msgstr "開始同步"

#: adsync.module:121
msgid "Detail Logs"
msgstr "詳細處理紀錄"

#: adsync.module:133
msgid "Please complete the adsync module settings first."
msgstr "請先完成 AD 同步模組相關設定！"

#: adsync.module:200
msgid "please set custom account in School Information Management System for user:"
msgstr "請進入校務行政系統為這位使用者設定自訂帳號："

#: adsync.module:200
msgid ", Then sync to AD next time."
msgstr "，設定完成後將於下次同步時幫您建立 AD 帳號！"

#: adsync.module:204;335;399;464
msgid "processing"
msgstr "正在處理"

#: adsync.module:214
msgid "This domain user has been found in AD server, modify user information now....<br />"
msgstr "在 AD 裡找到這位使用者的帳號，正在更新使用者資訊中...<br />"

#: adsync.module:251;353;417;507
msgid "Modify Done!"
msgstr "更新完成！"

#: adsync.module:257
msgid "This domain user has been found in AD server, Now <strong>LOCK</strong> this account....<br />"
msgstr "在 AD 裡找到這位使用者的帳號，正在<strong>鎖定</strong>帳號中...<br />"

#: adsync.module:266
msgid "Locked Successful!"
msgstr "鎖定成功！"

#: adsync.module:271
msgid "This domain user has been found in AD server, Now <strong>DELETE</strong> this account....<br />"
msgstr "在 AD 裡找到這位使用者的帳號，正在<strong>刪除</strong>帳號中...<br />"

#: adsync.module:278
msgid "Deleted Successful!"
msgstr "刪除成功！"

#: adsync.module:285
msgid "Can not find this domain user from AD, createing the account now....<br />"
msgstr "無法在 AD 裡找到這位使用者的帳號，現在幫您建立帳號...<br />"

#: adsync.module:329;384;448;537
msgid "Create successful!"
msgstr "建立成功！"

#: adsync.module:344;408;497
msgid "This user group has been found in AD server, modify group information now....<br />"
msgstr "在 AD 裡找到這個使用者群組，正在更新群組資訊中...<br />"

#: adsync.module:363;427;517
msgid "Remove all members Done!"
msgstr "已經移除群組裡的所有成員！"

#: adsync.module:370;434;524
msgid "Can not find this user group from AD, createing the group now....<br />"
msgstr "無法在 AD 裡找到這個使用者群組，現在幫您建立群組...<br />"

#: adsync.module:388;452;541
msgid "add current user:"
msgstr "正在將使用者："

#: adsync.module:388;452;541
msgid "to this user group....<br />"
msgstr "加入到群組裡...<br />"

#: adsync.module:395;459;548
msgid "Join the group successful!"
msgstr "已經成功加入群組！"

#: adsync.module:464;500;501;530;531
msgid "grade"
msgstr "年級"

#: adsync.module:556
msgid "It takes"
msgstr "總共花費"

#: adsync.module:556
msgid "seconds."
msgstr "秒。"

#: adsync.module:570
msgid "AD Server"
msgstr "AD 伺服器"

#: adsync.module:575
msgid "Microsoft AD Server allowd to change password, add user and delete user only through a LDAPS connection. But it is not enabled by default. To enable this function, you must install CA Services to AD, and set the install mode to <em>Enterprice</em>. When you done this, then you must download the AD controller certificate file to your Drupal site, store it in /etc/openldap/certs. Modify /etc/openldap/ldap.conf settings, just add <em>TLS_REQCERT never</em> to the top of the config file. If everything is done, then you may full controll the AD server remotely from Drupal."
msgstr "微軟 AD 伺服器僅允許透過 LDAPS 通訊協定來變更密碼或增刪帳號，但預設不會開啟此項功能。要開啟此項功能，您必須在 AD 伺服器上安裝憑證伺服器，並將該憑證伺服器於安裝階段設定為<em>企業</em>憑證，而非<em>獨立</em>伺服器，安裝完成後，您必須將 AD 的憑證檔案匯出到 Drupal 網站的目錄裡，位置是 /etc/openldap/certs，將您安裝好該憑證後，請修改位於 /etc/openldap 目錄中的設定檔：ldap.conf，在檔案中加入一行：<em>TLS_REQCERT never</em>。以上步驟完成後，就可以讓 Drupal 取得 AD 的完整控制權，快樂的使用此同步模組！"

#: adsync.module:579
msgid "Domain Controller"
msgstr "網域主控站"

#: adsync.module:581
msgid "The Microsoft network domain controller`s DNS record. Do not input server`s IP."
msgstr "請輸入微軟網域主控站的 DNS 名稱，不可以輸入 IP。"

#: adsync.module:585
msgid "Domain Name"
msgstr "網域名稱"

#: adsync.module:587
msgid "The Microsoft network domain name. Example: foo.com"
msgstr "請輸入貴校的微軟網域名稱，例如：meps.tp.edu.tw"

#: adsync.module:591
msgid "Users Base DN"
msgstr "使用者命名空間"

#: adsync.module:593
msgid "The base DN that containing user entries. Example: CN=Users,DC=foo,DC=com"
msgstr "請輸入儲存使用者的命名空間，如果貴校未使用組織（OU）的話，預設是 CN=Users,DC=貴校的網域 DN，例如：CN=Users,DC=meps,DC=tp,DC=edu,DC=tw"

#: adsync.module:597
msgid "Domain Administrator"
msgstr "網域管理員"

#: adsync.module:599
msgid "The Microsoft network domain administrator`s account name."
msgstr "請輸入具有管理網域權限的管理員帳號。"

#: adsync.module:603
msgid "Password of the Administrator"
msgstr "管理員密碼"

#: adsync.module:605
msgid "The Microsoft network domain administrator`s password."
msgstr "請輸入上述管理員的密碼。"

#: adsync.module:610;619
msgid "Sync Account Name to AD Server."
msgstr "同步變更 AD 登入名稱"

#: adsync.module:612
msgid "Check this box if you want to let people set account name back to AD Server."
msgstr "如果您要讓使用者於 Drupal 變更校務行政系統自訂帳號時，自動同步變更到 AD，請勾選此選項。"

#: adsync.module:620
msgid "This function base on sims authencation module, You must enable <em>Allow Sync Account Name to LDAP Server</em> first."
msgstr "此項功能必須介接到校務行政登入模組，請先將該模組中的<em>同步自訂帳號到校務行政系統</em>功能打開。"

#: adsync.module:626;635
msgid "Sync Password to AD Server."
msgstr "同步變更 AD 密碼"

#: adsync.module:628
msgid "Check this box if you want to let people set passwords back to AD Server."
msgstr "如果您要讓使用者於 Drupal 變更校務行政系統密碼時，自動同步變更到 AD，請勾選此選項。"

#: adsync.module:636
msgid "This function base on sims authencation module, You must enable <em>Allow Sync Password to LDAP Server</em> first."
msgstr "此項功能必須介接到校務行政登入模組，請先將該模組中的<em>同步密碼到校務行政系統</em>功能打開。"

#: adsync.module:642
msgid "Save sims configuration"
msgstr "請幫我儲存所有設定，並測試伺服器連線是否正常"

#: adsync.module:672
msgid "Connect to AD server LDAPS(636) port failed. Please install CA server on your AD to enable it. Then setting up /etc/openldap/ldap.conf to fit AD connection."
msgstr "無法使用 LDAPS 通訊協定連接 AD 伺服器，請在 AD 伺服器上安裝企業級憑證服務，然後修改 Drupal 站台的 /etc/opldap/ldap.conf 設定檔，以符合 AD 連線需求。"

#: adsync.module:675
msgid "AD server connected but can not login."
msgstr "已經連線到 AD 伺服器，但是無法成功登入。"

#: adsync.module:678
msgid "AD server connecting failed."
msgstr "連線 AD 伺服器失敗。"

#: adsync.module:682
msgid "The configuration options have been saved, but you should check again!"
msgstr "雖然設定都已經儲存，但有錯誤發生，建議您再巡視檢查一遍。"

#: adsync.module:686
msgid "The Server configure was setting perfectly. The configuration options have been saved."
msgstr "恭喜您，伺服器都已經連線成功，設定也已經儲存，祝您使用愉快！"

#: adsync.info:0
msgid "AD Sync"
msgstr "同步到 AD"

#: adsync.info:0
msgid "Allows sync account and password from remote IBM DB2 Server to Microsoft Server."
msgstr "允許從校務行政系統同步帳號密碼到微軟網域主控站"

#: adsync.info:0
msgid "School Information Management System"
msgstr "校務行政系統"

